覺唔覺Big Bang入面果個大腸好能型

推呀

好似米奇老鼠

勝利最型但走左了...

JOJO都係咁

好柒wor 老鴨款

?

佢係一隻識跳舞既米奇老鼠

佢地啲髮型真係走到潮流既最尖端

覺
我同IU既共同偶像

大腸？

唔係點叫

我係IU既手淫對像

如果有佢地7成咁型就好了